[
    {
        "id": 1666,
        "question": "Soylu, asil bir soydan gelen (kimse)",
        "letter": "A",
        "answer": "Asilzade"
    },
    {
        "id": 524,
        "question": "Sargı ile yarayı sarma işlemi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bandaj, bandajlama, bandajlamak"
    },
    {
        "id": 162,
        "question": "İri yapılı, iri gövdeli, iri yarı (kimse)",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüsseli"
    },
    {
        "id": 183,
        "question": "Oy vermekten, eğilim göstermekten veya bir şey yapmaktan kaçınan, kararsız kimse",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekimser"
    },
    {
        "id": 1392,
        "question": "Aynı konu, aynı kimse, aynı işle ilgili belgeler bütünü",
        "letter": "D",
        "answer": "Dosya, doküman"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 1226,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen kararın kısa bir özet haline getirilmesi, soruşturma evrakı",
        "letter": "F",
        "answer": "Fezleke"
    },
    {
        "id": 585,
        "question": "Boya sanayisinde kullanılan beş litrelik ambalaj",
        "letter": "G",
        "answer": "Galon"
    },
    {
        "id": 1099,
        "question": "Adalete uygun bir biçimde, doğrulukla, adilane",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakça"
    },
    {
        "id": 269,
        "question": "Yararlanılan uygun şart veya durum, olanak",
        "letter": "İ",
        "answer": "imkan"
    },
    {
        "id": 1925,
        "question": "Kertenkelenin avcısından kurtulmak için geride bıraktığı uzvu",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuyruk, Kuyruğu"
    },
    {
        "id": 1611,
        "question": "Bir ürün, firma ya da hizmet isminini, harf ve resimsel olarak belirten görsel öge",
        "letter": "L",
        "answer": "Logo"
    },
    {
        "id": 1249,
        "question": "Hapiste olan, hakkında hüküm kesilmiş kimse",
        "letter": "M",
        "answer": "Mahkum"
    },
    {
        "id": 643,
        "question": "Örnek ya da göstermelik ürün",
        "letter": "N",
        "answer": "Numune"
    },
    {
        "id": 909,
        "question": "Taş ya da maden çıkarılan yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Ocak"
    },
    {
        "id": 1856,
        "question": "DÜZENLİ, PLANLI VE YÖNTEMLİ BİÇİMDE VERİLEN EĞİTİM TÜRÜ",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgün, Örgün eğitim"
    },
    {
        "id": 674,
        "question": "Suyu alınmış her tür yiyecek maddesinin artığı",
        "letter": "P",
        "answer": "Posa, posası"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 414,
        "question": "Bazı tedavi yöntemlerinin uygulanması için ayrılan süre",
        "letter": "S",
        "answer": "seans"
    },
    {
        "id": 697,
        "question": "Bir diğer adı \"Enjektör\" olan nesne",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şırınga"
    },
    {
        "id": 1735,
        "question": "Bir dildeki ifadeleri baska bir dile aktaran kimse",
        "letter": "T",
        "answer": "Tercüman"
    },
    {
        "id": 723,
        "question": "Uyuşma, mutabakat, konsensüs",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzlaşı, uzlaşma, uzlaşmak"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 888,
        "question": "Kedigillerden, kürkünden yararlanılan çok yırtıcı hayvan",
        "letter": "V",
        "answer": "Vaşak, vasak"
    },
    {
        "id": 889,
        "question": "Hayvanların su içtikleri taş veya ağaçtan oyma kap",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalak"
    },
    {
        "id": 1747,
        "question": "Sıkıntı veya güçlükle yapılma durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahmet, zahmetli"
    }
]